如果AMC一日大升一日大跌，係咪會令call / put 價錢齊升

跟住大戶上星期買定一大堆call put option , 今個星期獲利

正股係10$ 樓下到20$ 游走

係會 call put 齊跌

Case1 :大上大落
case2: 橫行

係咪都會令call put 齊跌

兩邊 delta 0.9 一齊買 中長期

你講嘅大上大落佢10分鐘內已經有